前幾日黃台仰出左個live爆四眼大獲，點解條片無左？

我只聽左陣 依家搵唔番
有無巴打有backup到？

ray wong講左花生野唔會有重溫

其實好無聊，巴打可以搵第二d野聽

屌人食女不如屌人食飯啦
way wrong溝唔到女就葡萄

屌人食女真係好on9

屌佢打上去仇思達度幫自己洗底先on9
黃洋達係撚樣唔代表你黃台仰唔係囉

成班肯撚定無聽過
佢講嘅重點都唔係屌四眼食女

hi ray wong

我有聽，d花生主要講陳雲落降頭，同埋係咁2解釋下當日9月4選擇前冇endorse四眼既因由

屌你班友，搞社運係為左食女都無問題
我地要佢地救香港，佢救到啲女上埋床，搵撚選佢咩

運動救港嘛

食女

熱狗全部都係仆街冚家產，死不足惜，但Way wrong你都係冚家產一枚，唔好諗住敵人變左過街老鼠，你就會受返歡迎啦

有冇諗過其實佢根本唔係想洗底？

個個都知哂對家咩底
仲洗咩底?

屌 miss撚咗 有無backup
有花生 梗係要食

lm

救香港就唔俾扑野咩，on99

ray wong 話自己係毒撚, 溝唔到女, 信唔信

蝗台癢屌熱狗 一萬步笑一萬步

黃瓦全

條友搞完一條又一條喎
你咁都覺得係正常社交？

Push

有巴打backup左嗎？thx

四眼屎眼就由佢份